iPhone11 打同收唔到電話

有無人好似我有呢個問題？
已經換過sim card同係Apple store換過機
但都仍然係咁，有無其他方法？

你restore 同一個back up?

係

你試吓唔restore back up 試一次

我第一次係6s直接過iPhone11
換左機之後由舊iphone11過新iPhone11
你意係唔好由舊手機過backup?

Reset network setting

係
Setup as a new phone

咁就好d? 但會冇左好多data or save

想請問下點解機過機會有呢個問題？

我換機前係電腦做左次backup，應該唔會無左好多data

setup as a new phone
唔restore 無哩個問題
=software problem =你個backup 有問題

如果仍然有=hardware problem or 台問題

當然reset all setting 先試一試快少少

唔好以為iphone 係AI
佢係machine 來
有bug照copy 過去
所以可以咁樣試下